點睇波台大黨一線鷹迷張Ching被禁言

會員「張靜穎 #106204」因洗版行為，禁言七天以作警告